有無人遊行期間收到大陸電話？

無聽到 係騙案果d黎

我都收到個+007嘅電話，之後聽留言係講普通話，唔知佢噏乜

除非你大陸親戚，全部電話騙徒！大聲屌佢！掛線

電話錄音黎 +058